[IOS/AN]真三國無雙．斬(73) 西窿鬆了就唔洗開POST?

懶撚到佢呀

新PO留個名先

死啦 我依家隻甘寧得50lv
又要唔夠5星肥
會唔會唔夠時間升到66lv

2000 酒都未有，應該可以放棄拿原五

推一推新POST上去

用3500買吳國抽埋一大堆垃圾
用3000十連抽即中可以去1突

你練金好難話得

4000酒中金關公
但我已經6突咗水關
玩死
木屬名將差隻廢佬就齊晒腳
偏偏隻game木屬好似天生劣勢d

一分心就瀨野

祭品論

屌，70等張突破劵中吳國，
一隻吳名將都冇，
就算有都覺得廢

唔知吳國仲有無名將出

凌氏會唔會變名將

我想中火屬力名將
呂布我都冇所謂

有都冇用啦，呢隻game火屬係野仔，
木屬係二奶仔，水屬先係大房生

凌統？

黃蓋？

吳國真係唔知仲有乜人
蔣欽 徐盛 潘璋

佢跟真七出既話
就淨返練師丁奉凌統好似

識野, 呂布世界第一

應該係練師啦
岩岩果次更新都傳到好行

唔知係咪坦裝呢

好多垃圾 卡左關 唔知升邊隻好

建議力隊：關妹做隊長，夏侯惇，602

好既 唔該

特訓活動要用佢抽個隻升?

升乜好

敏隊啦
香香世界第一

準備一突

總之就祝妹 甘仔限定啦！！一定係佢兩個阿

宣傳下whatapps gp

仲有人玩咁強勁？

有何高見？

好耐無玩嚕
尼馬 near仲有無玩？

十抽蜀，冇金底

冇人玩啦 得返打手同gm推post咋喎
滿唔滿意個答案？

我係徐庶放題，唔計銀銅廿抽已經四隻

已經啪左隻銀策仔，一陣合睇下出唔出到金先

hi 打手ready

終於升爆隻六突602
廢裝上陣都有8200攻
用黎掛7-8真係唔錯 不過無周dodo 咁快

爽呀 終於夠4000酒
不過唔夠金條

竟然冇人屌你
屌你咩 宣傳去ueants啦

其實抽將up左之後
玩既人數明顯升番好多

豬M上水啦

聽日終於有一鍵過關

仲有飾物

十抽有三隻定四隻月英

集氣求曹肥

點解唔用玉抽曹肥

抽到先得架

木技 要孝子定皇叔？

何不食肉糜
我課左兩pack魏國都係得1隻許肥+1堆原3將

我都兩次吳國得隻香香

睇FB雙兒回覆好似話會加武將位
但又加預定2個字係前面笠曬頭盔咁

即係又準備維護到夜晚

我蜀國出左3隻徐庶3隻皇叔
一隻豬腳肥都冇

11連抽 加5萬20抽 我都抽唔到

2星上3星 3星上4星 我都合 都係無阿

反而我蜀國 名將 肥 隻隻都半打 (廢老我食晒)

但 曹賊 真係無

曹操真係好難出
玩左咁耐淨係抽突1隻5星曹肥(其他俾主曹食曬)
而咩黃忠/許褚/王元姬個堆食極都仲出唔少

好彩之前3倍up個陣all in左2萬幾元寶抽曹肥 抽到6,7隻
個陣真係好易出
魏國卷=原3卷

然後pvp又再lag d

有布仔算好架啦
我4000酒比張飛條契弟飲左啊

梳 我唔爭氣笑左

布仔世界第一

同佢地好有緣

咁多有得突
佢送咁多原5我得元姬有得突1

元姬有3隻, 2隻原5卷中, 一隻合出黎... 全部倉管

大波靚聲喎

用21點黎 比喻， 依個係blackjack

簡單D講, 冇得輸呀

我甘寧依家65lv
唔想挑戰你

三國之路，有你，有我，仲有布仔
You are not alone

Btw, 我最近放左佢去搜索
等佢有d野搞下

你又會升布仔咁好心機...

點解唔出專武合成

出左點賺你錢

佢13號無得刷酒
但13號打後都可以用d酒
對吧
無理由佢仲比大家200酒的

係，到今晚2點，要刷快手

13 號就冇得刷, 但換野去到26號

琴日刷左成日都係得300酒

下。。。你刷邊關

你好慢喎，我6-9都唔肯

要快刷一定係3-5

如果想快
刷3-5
平均10秒1次

尋日先屌完佢唔出曹肥

今日即刻抽咗張4星出黎

隻冰專曹終於用得了

刷左成日300酒? 收工先開始刷?

呂布好勁WO

點解咁多人都唔識野
抽到張飛呂布應該開心啦

張飛,呂布,關羽呢隊係最強力隊黎

仲有1800酒， 計埋佢仲會送多200 加 300 多左果d換包算

我力隊紅色已經升左602.. 唔想再升多隻... 加上之前主力敏隊, 最近又抽中曹玩緊技隊... 真係冇動力升布仔

我為左快升布仔
犧牲左2隻60LV爆技武將 (原4原3)

3200酒趕唔趕到尾班車？
今晚100聽晚100維修200
差400

一定得啦

100體=140支酒=1小時

我有滿關平, 李典放左喺度.. 又唔捨得食 (岩岩開game 果時加602 玩力隊 )

換完4000原五卷依家有千五酒

用布仔過主關係可以既
但pvp或者過關斬將﹐特別pvp會唔夠人快出技就戰死
當然你識打pvp一開波用4技衝入人群都得既

我得返500, 宜家繼續刷, 衝2000 換埋5*專

原5呂布?

過關斬將OK的
pvp 技隊始終太強
唔係打技角靠技術都仲可以玩下嘅
不過都係個句, 冇遠攻技始終輸蝕啲

我今晚 準備換左5星金

睇下佢出 當當家 肥董

諗起個條友4000分換左2張5*卷 我都差唔多儲返2000酒, 都諗緊換5*卷定專武箱

打到1600酒便收工，雙兒今晚送100，明晚送100，
更新送200。

之後換埋2000個個

賭很大 抽完記住上黎些牙

有3500元寶應該抽11抽定係買10張4-6星卷?

同埋想問下應該買邊個國

其實我都想抽呢隻, 放棄專武
博下原5

明晚大家開牌

我要中呂布!
求集氣

本身諗住衝2000換5*專, 俾你地攪到我都想換5*金卷

試運大會再度開幕

今朝試左blackjack俾你地睇啦

你今朝個個堅高質好笑
好正！！！

唔係要打足８千支酒咁ＨＩＧＨ呀嘛

我總覺得酒以個游戲有好大機會變永久可刷

我當多隻5星食 升將

我可能6點前都換得 就1900

等我做死士

等睇布仔分享會

我布仔已1突
計埋昨天活動原5布仔
酒又換到布仔
可以3突

做咩會變成咁
跟唔跟

跟!
劉明1號 (目標布仔)

過關斬將昨日終於用香香單刷過左150星, 但最後果2關re 左好多次, 打得好辛苦...
今日想試下曹(冰專)+香香(流血)+關羽(流血), 定要少一隻流血換周DODO 好呢?
因為周DODO 拔山加曹25% 好似會好大力

周DODO最煩係佢招2技會打散哂
要睇曹操冰唔冰得切

關羽都唔好得好多, 之前我係用香香+關羽+淵... 反而過唔到150星, 關羽成日打散晒D人
單刷顧少好多野.. 又唔驚電腦比人秒

講起我之前用0技水關做放血同燒, 本來5* 50lv, 諗住可以捱耐d 升左做6*, 之後勁後悔
要快過佢招4技冰

150都未過到
希望有隻曹 可以比我過135先

我用緊8000攻 6突陸遜 同埋 7800攻 0突 冰專司馬

如果用埋曹都過唔到135 我覺得自己係手殘

6突都過唔到？

留名睇結果

今日 目標刷 6 9 打肥 升將 同清將位

留左 13隻 602 同 9隻 香香 肥 放左係度

2隻都 料可以突一

仲有隻肥豬今日都可以搞埋上6星 又可以清多8個位

但幾時先到隻曹比我上

我係用流血香,暈孫賊同冰曹過

我想換走孫賊入周DODO試下,

無雙金攻法 同埋6星專 無打磨 仲係 藍色主攻%

但手殘應該係佔大多數

6突陸遜冰專咁勁都過唔到? 有冇香香, 香香8100 攻左右單刷應該過到, 係辛苦D re 多幾次

岩岩抽咗10抽晉他...

得2張金602,連一隻銀祝融都無...

洗唔洗仆街成咁

你咁都叫仆街?
我5隻屌禪
2隻董卓
1隻金602銅陳宮銀祝融又點計

我岩岩換左，出魯肅

無冰專， 洗唔到 我都係靠上次 2萬箱 洗過幾次

我用司馬控場咋

抽過2set,
結論係有金其實已經好好

都係果類fd底 加埋樂進 去打枱麻雀

係咪組力隊 關銀屏602同單眼佬 ？

我想要銀祝融黎做任,爭一張就整到原5卷

我寧願比少隻602我突都好過一張銀祝融都無

唔記得之前邊位巴打講過想抽甘祝抽返3000好d

我50抽得1張原4金602咋屌你老母
仲有抽到張金星彩同趙雲 其他有金既全部垃圾原3
食屎狗

Sorry, 睇錯左.. 你應該係差流血..

敏隊香香, 馬超, 張遼仲好啦

我唔係設計者
你鬧錯人

中

打酒打到幾時 差1200

屌，得2600，好似唔夠時間

咁睇黎我30抽叫好好運

隨左 d 4 5 6 星肥：

原4 有

602 ：1張4星 1張6星

典偉：1張4星 1張5星 (食晒)

同埋 一張 原5 金曹

黎緊仲會派400
打多10粒鐘就夠

升晒兩隊啦咁

602不如呂布

得一隻6星 602 既話 真係放係度等突好過

上邊全部收皮，十抽冇金底

差三百幾酒.想今日有得抽

但無包包

得一隻布仔，有排都未6星到佢

想問下 4 5 6星將

係唔係 一樣12lv 技上限

由4星上 怕計錯數食多左

第一隻名將布仔總於滿技
一隻一隻肥慢慢抽咁食上去，升到滿技種心情你明嗎？！
布仔世界第一！

btw，打酒係聽日幾點完？23:59？！

60lv只係開始
呢到幾條友布仔3突以上

五星10LV，六星12LV

隊長25%攻加拔山咪加成40%攻？
張飛咪加成45%攻？

用新系統加乘
呂關張
最強力隊

補充：冇記錯計埋裝 仲可以四十幾五十%暴擊
（已經用攻寶）

不了，除非真係又抽到
第一隻名將係指「第一隻抽到嘅名將」，好快已經做左高級倉務總監...之後臭雞，廢老，三弟，0仔一個個咁嚟應徵高級倉管...

依加曹司滿技雙冰，隨便夾隻點玩都得啦

而家先得2600 就勉強啦 今晚通頂啦

都係2點啫

9-10個鐘啦 佢仲有酒未送

我都係多你少少 打緊..

去到幾時 得2300 睇黎要放棄

打酒只係去到13號零晨2點？

好暴力

D人唔係話新系統廢架咩? 絆唔會成隊食到, 只會係發動個兩隻先有加成

柒頭雙兒:同心酒 & 九州之金機率提升活動延長至 7 月 13 日 ( 四 ) 維護前囉！

而且佢FB既活動公告永遠都亂到仆街

好似係用緊個隻先有buff?

oh thanks 再計先咁要

柒頭雙兒

宜家得1000酒，已經刷到得返5個大包，
唔知點先可以刷多600酒

演武 玉壁 令牌

夠酒唔夠金換專武

演武食哂，玉壁得返300，
令牌得返30，感覺到左盡頭

今晚打足鬥技場喇

一齊換 肥董 當爆

計過佢派曬+打足都唔夠

想問下phone 係咪冇方法re
全屋都iphone 電腦控制到佢郁又出唔到技

課38體力包

咁一齊換5星金肥

利伸：已抽魯肅

iphone 應該係double click home button kill app

無停過狂燒包刷4-5

令牌 貢獻 點數 乜撚都買鮑啦

已經買哂，淨返唯有一係38體力包再唔係就要用金買包

屌，而家連6-9都有bug

38包 都只係多100體 對你今日而言

用金玩，貴到你pk，不過原5喎

玩左成日 69 升香香同602

起雙飛
真識食

上身100點體, 實際仲冇100
不過原5喎

Molamola

雙兒 支爆啦 molamola

巴打 69成日

個個集資買38 幾時先夠雙兒還2.4億阿

屌呃撚哂人D錢準備笠水

D金條換完3-6星同4-6星專武箱，岩岩好夠換埋5星金卷
今日打多300酒加埋佢送果D就夠

升黎放係度

我是玩技隊的

左 602 右 香香
中間夾住隻陸遜 做健康操

係公司無野做 69足 成日

屌 66卷抽廢老

陸遜你走啦, 我唔想搞大佢

上次死晒全線遊戲係換個低階server

我都有今日喇

三千幾，我真係忍唔到笑

黨主席條戇鳩繼續係面書晒

早二日食都當打酒，而家食左真係

屌佢老味，開寶玉袋就最多五個，食飽就一次清倉，on9既

個頭巴打唔夠鮑

呢頭就全部鮑 奶哂

仲未完

果個LAM WAI就係佢
成撚日都見到佢哂命
佢係唔係偷圖咋屌

一堆圖重用又重用
你話冇咩佢就post咩

瘋狂3-5打酒囉?

打3-5打到兩點都消唔晒

我得2400，而家掛到完都無4000喇應該

你過過關斬將？
按左開始挑戰之後關wifi,
win左之後,開wifi
無限loop

上次清九百幾體,我清左兩日

冇帶叉電出街
得番5%
2800酒

仲有3lv 升爆 升完返入雪櫃

屌 依家3-5唔出酒既？

比布仔飲曬

商場 按金叉電器
我相信依度好多痴線佬巴打做過
利申係

九成係佢來

頂多3400

肥董 當當 我黎喇

正常發揮

唔係董又唔係當
係咪算贏左

結果都係一樣 一陣比602食左佢

有無巴打 會升隻五星再合成 搏下

豪賭

準備棄game

痴線佬先做 40升50lv 都要15萬經
Around 150場7-8 300體

我指銀五 而且又用唔著個種

thx計數 要咁多

都要升滿佢先合到架
升滿個經都好甘下

台仔: 有數據有gp

因為我突緊隻龐統41lv緊 岩岩睇完

fb既仆街雙兒應該係全間公司it部一齊覆

雙兒=一個集團性部門

肯定有j

唔值博

你要博佢中你本身想突果隻將先有用

假如 真係中隻你無既名將

你會唔會 升11隻5星肥升爆佢技 (我就唔會)

我依加名將 都係5隻5星 4隻4星算

原4既 好似今日我602 同 香香

都係原4星 開始升

食3隻4星 12技 升到40 再4隻4星 24技

升到50屎旦 比5隻5星佢上 6星 再餵4星 3星 填飽佢

唔飽肥 pump

唔會再俾隻game玩

有冇人挑戰我2張都出甘寧既record

祝融算係咁
甘寧慘D

你地開黎計哂就明
食唔哂啲buff都夠屈
每隻連張飛隊長
加約廿%攻
廿%暴
3%攻近
仲有暴傷 屬傷 霸傷

我諗佢個意思係合隻突破肥,合唔啱就食左佢,而唔係一隻要升技嘅將

不過我都係覺得唔抵

巴打講既都岩 始終要搏2隻 50lv時間 再要搏中唔中岩用

我甘寧, 布仔慘D喎

推圖可能勁

兩張黃忠
差唔撚多

已經食撚哂2張甘寧

黃忠唔算差啦, 之前敏隊香香, 0突黃忠, 淵打PVP 都殺到下人, 不過殺得最多係淵

甘寧，張飛
一齊開
開完想死，屌

咁浪費, 我甘寧2突, 俾兩隻我可以4突
我認因為活動先會升佢

我用黎打過關仲快過技隊

因為你2突左先咁講姐
同埋我係玩活動先抽到番黎，留黎都冇用 又唔係主力隊

帶呂布,甘寧,張飛入PVP會唔會俾人笑,定係會好撚多謝你

俾人追住黎多謝

有咩好怕喎 扔去探索草肥咪算

痴撚線裝咗冰專既曹操打人好似用咗時間停止器咁

力將夠高攻打過關真心快
完全唔需要驚過時間
我都想中隻呂布
組隊呂關張打過關

我隊呂關張
9k1, 8k, 8k
小心啲 就極快清左場

我覺得最大力係拔山肥豬, 加埋銀平隊長超勁

玩呂關張先似玩無雙

我有隊技隊
水曹、銀司馬、火陸遜
全部有冰專
一樣輕鬆150星
但真係唔夠用水關咁好玩
力將大大力斬落去個下
好爽

係好撚快 爽到射

唔計黎緊送嘅400枝, 仲差800枝

我想問嚟緊重有幾多支酒送？係咪300？
因為我now有5000支，計緊夠唔夠時間追埋個5星專

400，夠

如果平時刷關
唔夠勁既話
打普通7-8定修羅6-9好?

睇你想要咩
我想要裝, 所以4-5

升火屬=刷6-9
升木屬=刷4-5

屌你老母真係
2個活動都出祝融

i know that feel 孫巴

屌, 個BS刷唔到3-5

成日走去打卒仔

因為呂布自己卡左

兩隻祝融
兩隻甘寧
兩隻黃忠
點解唔係兩隻曹操

我無哂目標即刻
本來諗住求其一隻都可以練
係要出隻我唔想玩既

差1千3 唔知趕唔趕得切

打孖黎真係灰撚到一個點

冇撚錯 我開果陣已經心諗是撚但中一隻我都冇所謂，都可以突，我要兩隻祝融都好撚過甘寧，點知真係出撚哂甘寧

咁辛苦4000支酒 中廢老

終於有2千酒...
活動完左後 減返機率實儲唔到4千...
2千應該買5星專.. 定5星金卷好....

凌晨2點完喎

冇可能

5星專好D

聽日係咪會派多100?
去到3900應該得既

可以
打3-5
20秒3酒
1分鐘9酒
1 小時9X60=540
打3小時乜都夠

維護後仲有200, 但係你都差1000, 仲要打8折, 1分鐘1場

唔洗LOAD咩

1個鐘有可能540咩
我打3-5打足一日都係得1000多D左右

數係咁計
20秒其實已經多
我手動6秒1次

今朝開始刷
好似2000頭 依加 2800左右

仲要load
清背包

一個鐘係打到540既 唔洗5倍up都個個換到原5卷啦

冇曹橾嘅第一百天

見到同團巴 被虐成狗

都係個句
數係咁計

遲我玩既幾個FD 都有隻金曹

原來沒有 從來都沒有

人地信你就真係仆街啦, 數係咁計

其實你質疑人之前
有咩理據
基本上佢UP5倍即大約打1 次都會出3酒
如果你話人地唔得時
唔該你拿唔好話人
我就剛剛打左20關3-5
拿了56酒度

前晚我手動打3-56秒一場 打左1個鐘 1分鐘清1次背包同換肥 around200支
點做到540支 場場出都唔得喎

最快個個5秒1場=3洒
1分鐘12場
1個鐘720場=2160洒
2個鐘都唔洗就換到
數係咁計

咁請問你20關打左幾耐時間? 就係你所謂嘅20*6=120秒?
如果你電話先進到1秒就load好game, 做埋結算拎獎品, 咁我無野好講

無所謂
我以架都刷緊
仲欠1000度
2小時後就知道答案

人地部野唔洗load架, 邊似得我地用埋哂d垃圾電話

真係咁易
先前啲巴打就唔洗刷通頂啦
咁都有得嘈

一分鐘清一次背包似？
load機都30秒

差3千酒

點解我auto+刷3-5，刷一日先一千多d酒，你就兩個鐘一千酒

人哋del淨一隻，背包得4件裝嘛

用左1分鐘清先岩 打漏

差700個 維護前趕得切??

一個半鐘夠啦

咁計8個鐘就有原5啦

數係咁計喎

你鐘意啦

邊有咁快

中左司馬 但唔中曹操

唔知
試緊
2小時後就知答案

有無軍團收人 71lv 日日捐獻 打副本
舊軍團無人打副本尋日quit左

其實柒左咪柒左
大家巴打一場
唔會笑你ga喎

唔試過就投降
唔甘心

同埋之前都有好多人話去唔到4000
點知前幾日已經有人做到了

喺near巴睇到前推走佢啦

洗撚2小時咩
答案肯定係唔得

同埋洗乜等兩個鐘
一分鐘已經有答案
因為你一分鐘有三場
拍段片出黎比大家睇
數係咁計

因為佢第一日就3-5到尾，72lv升到78lv

勸你都係唔好死撐啦
愈撐愈柒
話去唔到4000個陣係未出5倍酒

依家得二千六酒夠唔夠時間上四千

gm已經笑緊出雙呂雙祝雙甘既人

點撚玩
斷線斷連勝
一場都打唔完就斷9我

同佢講埋佢計少左d野都仲話數係咁計, 咪由撚得佢high下囉

不如試下就輸果陣dom佢波鐘等人彈驚

人地用部i7電腦行 Android
直接駁線入server玩又同你講咩

留名睇超級電腦結果

頭先半個鐘打左100支酒
失敗
証明我錯了

我頂唔順了
決定棄一棄

大家遲啲見

做乜咁睇唔開

孫巴唔好咁灰啦

再試過

少咗成半有多

凌晨2點完唔係14號啦咩

掛通頂3-5就得

打完4000油之後都懶得開game啦
你地仲連專武都刷埋

頭先我半個鐘100喎
佢未計個400隻GAME送呀

豬m有神裝唔使買專武嘛

我好想同大家講聲加油

燒撚左幾個鐘仲有成3000體，屌真係好鳩屎

去到13號維修前

維護之後會送多幾多個
差1500

巴打返屋企真係要轉電腦掛
唔係一陣手機都燒埋

有咩理由包可以食晒
玉石唔話位又5個5個開到仆街

不嬲覺得哩個係惡意設定

專武5星張遼廢技又唔想浪費神石刷4LV破甲

其實係今晚12:00無酒刷定維修前無酒刷

今次唔集氣, 都仍然唔係布仔

廢老
講起佢我甘寧升星時食左隻5*火廢老同5*銅布仔
算唔算又係祭品

真係圖鑑又+1

轉電腦掛都要成日賣野煩過返工湊女

由鳩佢

一樣情況
諗緊刷唔刷好，差佢就齊 我隻馬超都有破甲

其實祝融好似好勁咁 d技

專武仲好威, 不過黑肉麻麻地
同個FD一齊抽, 佢就中布仔囉... 但佢唔想要
世事永遠都係咁

升廢老自HIGH下

都好呀
以排好多布仔

巴打心態正確
咪比隻GAME LEAD住你

其實我地咁打法
係咪好犯賤

有野問
其實同心酒個活動去到幾時
我已經刷到搵唔到個官方POST睇喇

真心好唔想打個pvp 真係好廢 個ser
但又要拎金條
佢個pvp mode真係侮辱無雙呢隻game

小薯都刷3-5刷到依家78lv

唉
仲慘過返工

1打1係佢上次修完就放棄左
但4打4金條量多都要焗呃夠1000分

點樣掛通頂？ 唔訓手動定有第二啲方法

懶人包

嘩我DLLM
真係分3個SLOT
搶錢呀

武將欄位終於可以加
而家150, 300元寶加5格, 如果想加滿即係又要比多3000元寶

差幾%就77lv all in武將格

真係非常好 明閒好多嘢可以改善
唔撚改 改黎改去淨係識出啲搵錢元素
真係不如將套裝甲再細拆 再出埋紫裝啦

我仲以為佢1個SLOT求其裝1樣
做咩搞到成個天_2咁樣樣架
遲D係咪可以帶頭盔

又可以出飾品包斂財

出個協力已經可以引好多人玩
引fd玩都易好多
郁好既 完全有動力再課1蚊落呢假game度
幫我荷果省唔少

依個更新只係增加玩家既負擔
而唔係樂趣囉

鬼叫你最後又死死地氣去玩咩
佢緊本掌握住玩家心態

故事模式又唔更新, 仆佢個街

真係好撚賤

其實我諗好多人都係等緊佢個協力
佢個主線拖長黎做, 8章唔知係咪6突先係入場券
7章修羅D 鬼畜要求我都冇咩動力打

都掙扎緊想棄game, 不過每隔幾日都有少少稍為好嘢抽中
有少少甜頭又留返低
不過唔知仲可以堅持到幾時

講真, 無雙一係就玩故事
一係就玩互動, 而家兩樣都無
想點先

我又覺得冇話棄唔棄既
日抽下, 掛幾掛, 又唔洗課金, 冇咩所謂

依排開多返PAD

開發隻game既人出發點只係會諗
點樣短線賺最多既錢
撚狗活動 普通關卡難度 垃圾server更新
全部都係當玩家狗咁撚

炒短線係好多手遊既玩法
但佢個主線其實想點,
似乎係想每兩個月更新一次
又好似想玩長線

但真係冇咩誠意

你諗下個同心酒GAME
我估佢可能又延長時間比大家刷
一來可以吸多D人買體力包
又可以消耗儲包既人既包
咁佢又可以吸多D金
如果佢一早出灑你地想玩既
就會好難長線釣大魚

因為佢地知道大家玩無双既原因係因為無双以唔係隻GAME點好點好
以個係佢地一直LEAD住玩家既原因

想問下係咪今晚拎到1700分加埋聽日啲獎勵就有2000分？

你啱 不過熱情終會冷卻
我唔介意不時出啲活動要刷嘢
好多game都係咁
但唔可以所有活動都得個刷字架...
依家仲要出埋飾物 課長優勢更明顯

咁人地搵錢係咁
我打機好少課金
但都課
証明以隻個設計搵水者好成功
同埋其實玩到咁耐成3個月
就算唔課同一個剛打既人
會有一定情況好大優勢

戇鳩到 連入2場4v4 彈足2場 我點打金條啊 屌你老母

我同你掉翻轉
前幾年玩手機game 係咁貨
但呢隻無課過
0課依然有原5,過到修羅7-10
諗唔到課金有咩用

15分鐘就開始lag

估唔到計160星之後又一計數笑料
有時真係忍唔住笑
唔洗load機計法

買體力包黎刷關
你原5係咩
我玩咁耐佢UP中名將機會
都係得一隻布仔咁大把

都對唔住左啦
都仲要咁對我
即係咩意思先

廢老,關二,張飛,司馬,甘寧

後面果3張係同一日出
100日獎勵果陣

場都入唔到，打飛機

有無巴打用點擊戰鬥而唔係用搖桿
知唔知有咩方法可以受身
佢無左普攻個制

lm你個名做下個po topic

唔得
集你氣原五必中呂布

比我笑返下先啦
我岩先都未笑！

唉....周瑜差一隻先6凸,抽到水曹但又唔夠肥

以架我都刷緊
好鬼辛苦

第二代串王
咁你要爭1001

計一計數﹐原五又中呂布, 下個POST就係咁

入3場彈3場
我齊酒唔齊金 點撚算

輕推，謝

係呀

維護派完200
13/7 1800hrs. 派100

真係無人用點擊戰鬥?

刷到隻銅甘70lv 就出張垃圾他國卷比我
咁多張唔出遍遍出最唔想要個張

官方仲會派幾多酒 已經唔想打

我出吳國仲大獲

吳國先好
可以突香香

唔該哂，仲未諗換5星金定專武好

最後直路, 3400, 仲差300酒

11點可以清日任同150星

3700 就夠

我換完張原五宜家都打到差唔多夠2000酒再換張金5卷
未計佢陣間送果300 多左幾百出黎都唔知換乜柒

5星金博原5覺得機率好低
我自己就會換5星專, 因為極需5星肥升6星

下嚟下次再出

我好有陰影抽原5

可以練多幾隻突6呂仔架嘛

我想中曹操
以度個個都有
都唔明點解咁勁

fuck唔夠100金條換5星專武箱
睇黎迫我抽卷

九州金 係唔係聽日 5+3

打完4p4 得88個 差少少

唉.入4場彈4場
我差 3十幾金咋屌 唔會臨門收皮掛

抽咩卷有

暫時都係得曹操得天下，
不過我冇

集思廣益

1) 5星專武箱
2) 5星金卷 + 4-6星專武箱

邊樣好？

只怪太黑仔 開箱好少過5
尋日仲要幾次得1條

5星專武箱

好似係布仔?

我尋日抽專武箱出5星

呢張龐統 圖鑑get

我睇下佢26號前仲會唔唔會送先

唔會啦睇死佢

送咩
又送酒
咪即係佢延長?

好野 入5場彈5場 唔洗拎名將卷lu

揀咗2
出咗5星專

邊把

小喬

3500，打多二百就得啦

加油

利申:上左岸 換左原五+五星金
刷到手機就黎可以煎蛋

今日返工開始刷鳩咗八百幾體，最後沖廁

遲左開始
終於呃夠1000分
真係痴撚線SERVER

抽到陳宮6星破甲專
但係唔想升陳宮

仲有甘寧個個活動要刷

I know that feel bro
換完五星武將 計埋+8金 得79金

冇周瑜咪升，有高突咪算

你陳宮都好, 我抽到月英

技隊周瑜同陳宮都好難選擇

PVP今晚唔太LAG喎

抽到祝融 . 正
可以唔洗用602

我抽到樂進

1p陳宮真係好膠.一開技推到另一邊

長手色魔

160九金應該買2個3-6定一個4-6專

1個4等待4個3

抽到2個3星關平專武好定1個4星關平專武好既分別

屌

許許許～～～

有暈專 升唔升得過

好多人話佢勁，我冇佢

pvp 成日比佢秒

得4隻肥 又要做倉管

力隊水黎講單眼佬應該無可取代

拔山肥豬好勁
各有各好姐

技隊落龐統定徐庶？

一個相對平民 一個土豪

實戰都係夏候惇贏
因為pvp係鬥快秒

龐統留返黎pve吧啦

肥豬3/4技都係1下

單眼佬可４突，冇專

其實開場D 加成 係點黎

有拔山先升

起手速度你試下比較下
肥豬3技拎起個枝嘢 夏候已經斬左埋黎

換完張原五之後打左夠1700金,可以抖一抖

其實pvp邊三隻係最勁？

我有1800個酒＋100舊金，係咪聽日等派200就可換5星專, 有冇野miss左?

沒有最強的角色, 只有最強的玩家

點答都世界大戰架喎
但我一定會出夏候惇 太快靚正

反而想知４ＶＳ４聽日仲有冇金條出

新手原五抽到龐統同黃忠, 係咪兩條無用廢柴, 玩撚完

最張係水吹笛
火屌嬋
木關平

最強係呂布
冇邊3隻
得1隻

廢老 已經好少人用

豬M你隻布仔解凍未？

唔知係咪犯賤
刷完好空虛
唔係好習慣

其實肥豬尊武暈同拔山邊個好

新收藏品get
陸仔我黎啦

依家用緊突2趙雲， 有馬超遲啲可以突一， 應唔應該換

另外想問龐統係咪可以長做倉長

仲練緊

呢2日合左幾隻2星出左3隻3星關羽肥

過關神英黎

龐統 但我冇練技隊

PVP我揀暈
反殺EASY

4技好變態, 勁大力

到底四千酒活動幾點完

我想問張遼專武有咩岩用

2 HOURS LEFT

有個問題關於專武

好想知每一個品質 頂數值究竟係幾多

係咪無人研究過..

加入雙同名將俱樂部
好撚灰

平時已經中好多關平專武
抽2次會唔會博到唔係min pay 3星

破甲

問號...

歡迎

岩岩決定抽4-6同5星金

4-5出5，已經賺左

好開心又有人加入呢個大家庭

緊係冇人研究啦
你自己係game 禁洗鍊
見唔見到上邊能力預覽隔離個問號

灰到震

唔該

呢到個個都有幾隻呂布
唔好大驚小怪

抽到呂布者
又有咩好怕喎

好想要

好想要紅呂
我一隻都冇

仲有150枝, 應該手動1個鐘搞掂

就係個個都有咪灰,
緊係想要啲冇人有果啲

我寧願要2隻呂布都唔撚想要2隻甘寧囉

好似仲未有人練韓當

我琴晚都係咁諗所以抽4-6
點知就出左把6星樂進專

你做第一人

每日一送送d咁既野比我

人體經驗丹咪幾好

居然原來龐統仲有用過黃忠

咁長遠嚟講，黃忠應唔應該代替趙雲或者馬超

我練緊個個都厭棄嘅
世界第一呂布

好想6突602呀
到依家都係得0突60lv

其實係呂布10隻肥放佐係倉好佔位

你地點合法寶架.未合過金6.
同埋點打先多法寶 有打boss都唔係成日有獎
但明明排第一

排第一唔係最少3個2星法寶咩

買果10張他國卷啦 我中左2隻金602 (比你參考)

有打就有獎嫁
瘋狂打合寶啦
利申: 通常3-6*法寶抽5*再合

無 就係成日無 我打3個boss成日出次3個2星

咁我叫唔叫中bug.已經好多次

讀心神game
想要乜冇乜

已經無得買了

12號仲係得3300元寶
13號夠元寶已經冇左
大愛602

買他國既都幾癡線. 見親都無咩人中好野

我玩左2個月
合左已經有10個6星法寶都係冇金雙+攻
利申仲用緊5星銅既戰國策

大家有幾把6星專？

他國連埋晉架嘛
個個都搏出司馬

我由開服到而家都無合中過
食咗成十幾廿隻6星嘅乜乜印都仲有十幾隻喺度放倉

啱啱先第一把

pish

我中金祝融嫁

就快更新咁我應唔應該打過關

想問下6星專 但792紫攻算低定高？

有個問號,
禁入去就睇到

你地d金法寶點黎

唔係呢樣都要擺第1頁呀

Pvp 馬超 有暈

扶阿婆過馬路

中左一把暴

有3700 收工

好友BOSS個度, 要搵D夠高LV黎打(好似21以上)
因為要高LV先有3個2LV法
PS. 要扣到一半血

個人覺得打過關/主線冇乜所謂, 黃忠天生大力, 你夠料玩突破原4另計

合左好多豬。

係唔出曹

得4把, 1把直接抽到

哦! 點出亮點
我地呢啲好自然一直打開21LV以上
所以唔明佢有咩問題

YES我次次都淨係打1000萬血以上果D好友BOSS

依到玩得耐既 唔會覺得有咩問題
打親都係30秒完場

可能佢都係比其它新手既姐(雖然唔知仲有冇 )

出左合武之後好少打好友ＢＯＳＳ

合武?

I mean 有巴打話打親好友BOSS都冇2級法寶
唔知係未有BUG

武將合成，因為要狂升，橫掂法寶咁難合到

冇金戰國策/韓非子 D攻會差好多
比個6星銀我都夠做了

岩岩發現原來差200支先夠2000
今鋪出事了

聽日送300喎

最後一粒鐘

計埋聽日送300 都仲差200?

周任50場打哂冇壞, 反正佢又會比番幾十體你, 有賺
50*3+8*7=206個2lv法, 慢慢黎啦

我衣家1500呀
我之前換左原5了
想沖多張5*金卷

衝啦 一粒鐘應該打到200 (照正常咁計)

衣家一打完即刻手動狂篤MON跳畫面
希望趕得切

1580 now

計埋loading 50秒一場, 得番唔夠3600秒
仲要打8折

咦? FD底黎

之前合法寶合到灰 合咗十幾個都冇6*銅加攻
今日終於比個6*金雙攻我
所以有時間就打下BOSS 升

屌聽左你地講，無聊又打哂Ｄ好友ＢＯＳＳ

飾品係有三種 三種可以同一時間用
同埋開200個位

那兒來的消息, 要分享嫁

第一件攻暴防武

見到啦, 好伏呀

即刻轉左英文版睇
好伏呀!
我隻呂布準備1萬攻

大膽假設
個酒活動會唔會之後變永久(一個月restore一次)

事關留意到佢係商店右上角d玉數量隔離專登開左兩個icon係比酒同金
同一位置(專武石令牌之類)既其它頁面都係永久活動拎到番黎
d工程師唔會為左個一個月都唔夠既活動而專登寫多個兩行出黎掛
本身佢地都好似唔係好夠人手架喇喎

帶頭盔 大膽假設&9up

其實今次話就話維6粒鐘, 結果會唔會好似上次咁維足18粒鐘

係就好，不過都係覺得你諗多左

永久,
跟住DEL左原5,
DEL左5*金武將
DEL左5*專武箱
DEL埋 4-6*專武箱
3-6*剩係開3*比你
劇本已寫 BY 雅提密

咁未好
有獎拎
利申: 聽晚先得閒玩

聽晚睇完達哥再開ＧＡＭＥ啦

唔會 上次係牽涉到所有Nexon Game既"平台"有更新定點
配合財困消息同武鬥lag既關係有巴打大膽假設係換server所以先搞咁耐

不過至少可以肯定上次唔係淨係搞更新既野

假設佢係變永久
d原5專武箱既野一個月restore一次
但之後唔再開五倍up
逼你唔得閒玩都要變掛機game

咁我都係繼續練趙雲先(遲D可以突4), 跟住黃忠同龐統, 始終我都係打過關/主線為主, 好少PVP

btw, 想問技隊有無話用邊個隊長最好

25%隊長
技-曹操
力-關銀屏
敏-孫尚香
p.s. 麻煩擺擺第1頁唔該

用落祝融其實都唔係太好

有冇評語? 我仲未有隻大成

有冇人好驚開到金底原4?
食又唔係, 唔食又好似阻住哂咁, 有排都未升到佢
(岩岩開左隻5星金底602)

點會驚
照升40跟住武將合成
原4關我咩事

我會考慮學習你呢種態度, 冇4星料ge時候會搵d原4黎食

我都係咁
通常3星開始合起，唔中單眼/香香/劉備金底，果隻肥就升埋上40LV再合5星咁樣

得幾隻有需要留可以留
香香, 夏侯惇, 周瑜, 陸遜
其他... 搞掂哂啲原5先算啦
老玩家應該冇乜邊個仲得閒返去升原4住

話說我進度係1590
我諗我打唔切啦
好後悔呀!

1690 now
為巴打感到可惜
刷埋佢啦 博遲開始維護

岩岩係軍團買左100體打埋佢
好在我軍團不嬲冇人買包

根據往績, 一直唔quit game 可能維護時間初期仲有得偷雞打下
quit 咗game 就入唔返去

好! 等我拼到最後
希望張金卷開到呂布

記得打緊過關嘅巴打打完150 唔好拎獎勵呀
留返聽日可以試下打多十關

可能拎完都有得打過點睇

唔該, btw邊有曹操呀, 你老母

係咁筍就好
不過我唔博

其實好多人用火曹配水司馬, 跟住木龐統

活動卷中祝融布仔
咁辛苦為乜

我有木龐統同火周瑜, 但無曹/司馬, 我估我暫時唔會練技隊住

Dodo好勁
遲下練火曹dodo皇叔

準時彈GAME 打唔切
換5*專武啦唯有

今次維護咁準時
想偷雞佔多個礦都佔唔切

陸遜勁咩？

自己控唔勁
電腦控中上
自帶燃燒同有冰專
技能多段數, 好易發動
通常用黎打過關/劇情

p.s. 手動通常控唔實, PVP更加垃圾

差幾十支 3700

手短, 打劇情刷關都可以成日打唔中人
如果唔係有冰專又成日抽中佢都唔係太想練

有5把 1把抽的

0

過幾日課金係咪有dodo送,係既話我等過幾日先課

終於休息唔洗對住隻game

可以𥄫下女

食左好多原4 原4 係留左d 打pvp用將

痴撚線

飾品要消耗一件裝先轉換到出黎，強化飾品要食返飾品

想開一個飾品欄要消耗一隻6星將

食左好多6星銅裝 又要合

btw 一陣入game睇下咩玩法先

白痴架

4肥/以上加20先可以轉做飾品

加工武器=全攻屬性
加工甲=全生命屬性
加工法寶=全防屬性

入game睇左

一隻將要3隻6星 又有排升

但加工 係銅6星裝 拎去加工出銅 隨機

個飾品系統好撚食錢，已經洗撚左80萬，同埋只可以食同一種類別黎強化

手鐲難出小小金，食左兩金一銀先出金

我好多廢金20

仲有探索貴左，有三星石同埋多左好多exp

係，之前留左好多係到，食q哂佢

仲要有得強化

強化裝飾係大個大坑

多多銀都唔夠

我拎銀武加工
幾次都出到金手
睇黎金武可以留番

真。三國無雙2048

得返2百幾萬

首先要3隻垃圾6星 開返主隊 個攻飾

合到金就快手合多d

之後一定得番。。。。

過關斬將150星/3 用元寶直接唔洗打頭50層，用銀幣打40~50層
180星即係每日都係用元寶買神石咁濟

用四星加工得一個副屬，可唔可以等之後再加工加埋另外兩個屬？

本身都留左啲6星銀武比倉管用
依家直情淨係留雙攻金算 其他都轉哂做裝飾

就黎唔係雙攻爆防都食

個坑大到痴線,btw今日係咪無九川金喇

無底深坑

依家咁缺六星肥大家會兩隻五十合定用五隻五星升星
有冇人研究過邊個抵啲

點樣用

係人物嗰度開位裝

過關 用5萬就可以一take過哂50關

原來得40

用元寶打一次180星已後唔洗打

有人測試左51-60 s唔sm未？佢出到d野咁屈 過關應該都唔例外？

啊dllm re慢左

隻驚已經末期
1.新手追唔上
2.單機模式
3.活動太無聊
4.server downgrade

依家出埋呢d飾物只會再加大玩家負擔

每日任 日常卡關 等等已經太多野做

慢慢無課既會被拋離然後流失
課長見無人玩都唔會再課
我賭佢最多捱多兩個月 已經流失大部份玩家

升級仲癲

飾品既金銀銅
係random出 定根據你原本件裝既金銀銅？

點解而家d關唔跌酒嘅

random

一打打飾品

完左加倍活動了

Yes 快del game and byebye

on9 要20萬

而家打差唔多10 場一次都唔跌喎
而家3997 酒喇

我見唔到元寶或銀幣打既

係完全唔會跌 完左啦掉落

琴日講咗好多次係琴晚2點完

啲廢6星將 同 6星裝 都食晒

依家啲人真係
膠都廢時俾

咁算了 等佢派100 酒

講錯左 係完左跌酒

已經有巴打指正了

我唔係成日mon住個post
sorry囉

雖然佢個首飾係大坑 但睇佢setting
育成game黎講 算係咁
隻香香就黎成萬攻

無廢六呀屌你

2000卷又出龐統..
出原5都冇乜開心既感覺

每次都打千幾萬咪又係出唔足

即係有人打多過你你排唔到第一名

打千 幾萬都有人高過我？隻boss 3千幾萬血？

如果有人同你同時間入
而LAST HIT大力過你
點睇

出埋超級防具礦添

好友boss 就搵隻可以auto+ 打爆隻boss 啦。留番d 血又唔清最憎
隻boss 過時都無人清會跌level
一個打爆隻boss 包你拎3個法實啦

我就通常手動 打 一定清到成行血

auto 見到ai 走去 木屬打火

殺完果隻 又晒幾秒追死屍打

一定好多癡線佬出現PVP場
唉我都係儲下錢先再出PVP

可唔可以唔好咁,我隻香香仲係77XX攻

成班都痴線

利申 一隻6星垃圾都無阿 開唔到

哇屌56關10000萬攻+25%都係打10,一定要食武器架

57先岩

介指
好似原本你個法寶主屬係咩就加咩
我整左個孫子兵法加左防
你地整其他係咪加番其他？

一億攻都打唔入

冰專流血又當道番
不過扣10就應該都唔夠攻

agree with you
可以進入"玩遲一個更新"模式

sor,1萬攻

咩料呀 全生命

應該全部都加防
我用抗暴黎整都係加防

收工

癡線佬呀

其實係乜黎
我見佢裝備隔離有加工
然後要食一隻6星

呢隻Game會唔會有血牛的？

我未開武將個200000位既,件野加工完都唔知去左邊,想睇番都冇

甲個到
拉落最底

屌全部廢六星法寶武將之前俾我食哂

加工武全攻,加工防具全生命,加工法寶全防呀

大家會唔會食D金武器但唔加雙攻
同埋如果我拎個銅食一把4星加20 食會出幾多星介指?
唔該哂

THX!!搵到

又係金喎正

唔係拎一把食另一把架,係直接將你把野變介指
4星20出返四星介,唔好哂錢

搵左件廢6星法來加工, 銀出返銀, 加好多防呀

係咪即係加工
食返隻滿LV武器
唔係食六星武將

食六星係解鎖個個裝備欄呀

那有六星肥開位....

下
咁咪即係一隻武將用3隻6星
咁肯賤

6星肥我有 冇銀幣

大家快d日抽啦

但依隻我真係開心不起來

６６ＬＶ活動果隻囉

我都冇6*肥, 擺住先囉

你試下再抽一次

每個人每個slot 20萬 3個60萬
一隊3個人要180萬

所以點樣可以轉玩第2 d隊
第一隊都未搞掂依家又多件飾品..

成本高撚到

屌，祭左幾件金武旗全部出銅比我

我仲要玩緊火曹,完全唔知應唔應該放咁多資源幫佢開位...

設計者覺得大家努刷酒時拿到唔少銀幣
同好多人起度嘈好肯多錢
以架開心啦
比機會大家洗錢啦

會發生咩事

多到好誇張
派遣又係成萬蚊 癡線隻game都跟埋通漲
仲要漲到baba聲

個問題係出糧既地方冇跟通漲呀
演武/打關/征戰

會中埋其他名將

想問依家3500 酒仲上唔上到4000

完左啦

裝備介面執到咁
專武升星都係冇得睇肥料既數值
其實我有冇眼花

開到個38蚊 每日錢包 過你

嘩 好佛心呀

笑左
唔係冇咁既可能

開埋每日專武碎,每日旗仔,每日玉壁
每個月賺多你38$*3

- 同心酒與九州之金可在 07 / 27 ( 四 ) 維護前進行兌換，並新增兌換商品「紅蔘液」

( *使用紅蔘液可獲得 16,000 經驗值，兌換期間內限兌換 10 個 )

開個鎖都要拿隻6星
即係叫我升2隻金布仔然後會成者

我係唔係洗6星算

無酒出啦？

個心離一離，以為又要刷Ｄ乜尻紅蔘液

冇喇,出到維護前呀

on9野黎 成600先可以換一枝

佢飾品邊到打？作更新完既資訊呢

天才呀

打乜鬼,用啲裝加工

由佢更新突破我已經話
隻game行一條速食路，
佢有心吸引人玩一定係
出多啲唔同模式再簡化現有模式，
而唔係再叫人不斷刷刷刷
又或者等邊日時來運到出原五或靚專。
隻game如果開左半年出突破冇問題，
但其他game出突破係主要角色都出得7788，
慢慢開突破來救返起啲舊將。
而唔係求其加大個數比高少少數值就挖個坑比你踩。
不過其實某程度上手遊市場比以前縮左好多，
從做生意角度來計食短水一定穩過慢慢用心開發

要用4星或以上+滿LV既裝黎加工

刷6-9 拎4星弓加20做肥料係唔係最抵

可能仲派呢。。。。

我覺得就咁加工六星已經大把銅比你做肥

肥料好易有 問題係那有錢?

得翻萬幾銀。

要用一隻6星將先可以開到個飾品位

痴線要逐個食3隻6星開爆位 傻撚左?

fb成班傻西叫延長同心酒活動

好撚癲要食六星+廿皮開位

真係恥笑班傻閪
利伸只係換左一張原五

已過160

不過唔少心死左幅將

零課玩家宣布棄驚, 有緣再見

160難唔難

唔難，單刷會好好多，因為去到55左右其他都係打10

要幾多攻先打得入?

1萬+25%+50%

其實以隻GAME玩咁耐起APPS度都未賣廣告
有可能佢地真係搵到食

個五十%邊到黎?

其實課長唔駛多, 幾個就夠
癲起上來可以養起成team人架

所以一般玩家既去流都唔太重要
我d 幾近無課既簡直係掠奪他人財產的盜賊
最近先比38蚊為左買孫尚香

課有課玩 零課都搵到樂趣既
我玩其他game都冇課過

只要唔好同有課既比較, 再怨營運點解有冇課爭咁遠就得啦

減防?

咁又唔好話人地係盜賊
只係唔比錢但又要夠包你仲可以點

友情抽會唔會抽到三星專武

新飾品要點整出來 加工？

加工+7萬5

巴打唔識孔乙己

同GM比即係無得比

會呀
呢度有巴打話抽到過

利申,冇抽到

開晒成對要九隻廢六星

即係每日一抽?
我試過中6星專武添

咁耐唔記得啦

合成有機會出飾品

武器架

佢應該講玉壁抽

係咪金武合金武會有機會出銅

銅飾品

其實個飾品好癡線
單講加攻飾品 有裝同冇裝分別可以差3千攻
同把武器差唔多攻 咩setting黎?

迫你唔可以無視佢既setting

我九千攻 用左手環都係多一千左右

手環+20應該多好多攻

其實佢話4星以上滿LV就可以加工
咁4星,5星,6星有咩分別呢?

屌可以咁睇

咪數值既分別..

已經無貨金 點追啊

嘩，見到新update真係嚇到有d想棄驚
前日先洗到司冰，琴日雙冰打pvp好爽，點知咁樣改一改...真心驚

唔明
即係加工後佢用4星既差D攻?用6星既一出就勁D攻?

係呀 玉抽會唔會出

真係冇死錯人，更新左後，３８蚊１００體真係要用盡，好彩買左，咁樣課就冇傷大雅既

冇錯 同法寶愈高星愈高數值一樣

咪係出4星裝飾同6星裝飾既分別
你4星武同6星武個數值都唔一樣啦

25%隊長仲係咁重要, ALL IN 曹香

雖然話其實刷得耐都儲到下錢
但真係要燒好多錢先裝到飾物
每隻人要開曬3個slot 再全+20粗略估計要130萬
以上未計3隻6星既成本

應該係四星武合出黎既就得四星首飾
六星合六星 都係金銀銅分別

錢2倍終於要打

唔會突登打囉，錢就搵唔哂，重要係Ｄ料姐

媽呀 一隻人都要過百萬先追到上去
一隊人呢?那有錢呀

啲垃圾礦仲係3600咁少
加工又萬萬聲

你認為料易儲過銀幣?

棄驚潮 咁撚大個坑
不停俾人撚狗

2樣都難 6星裝 我境碼食3星 先叫抵 食1星又係晒錢

升完20再加工又係錢

我唔知呀
我因為未加工
所以想問清楚

好想知
好想要香香專。。。連廢專都冇

總之都係刷關滿足晒兩個願望
料同錢, 不過入不敷支

真心, 有課成長同38, 都表示覺得咁更新驚驚地
咪即係刷完同心酒地獄之後又係一樣要成日刷

利申: 以前玩家用機多, 好少玩育成系手遊, 唔知咁樣係唔係正常

咁用金黎合都可以有金
都算好掛

我唔算高攻
但有雙冰專都過到

好似好可惜咁，食左食滿技將去

唔好呀

我仲諗緊好冇好似你咁做

我末開新飾品欄位

火黃忠滿技我都食左啦
王異呢d 食都唔洗心痛

原三就算把啦...

好多人連原四都唔放在眼內
原三

呂布我記得都有巴打食左

琴日十抽出左隻銀郭嘉6星仲屌左出聲
更新完即刻升價十倍

邊個話金武加工合出黎一定係金嫁!"
出黎, 我保證唔打佢!
利申: 2把金武都合左銀

官方話
金出銀機率係高，出金係中，但唔會出銅

巴打，我祭幾件金武全部出銅比我，你好過我少少架喇

金甲都合左銀
究竟邊個講嘅

中概率出金高概率出銀
fb有寫

我出過銅wo，仲全部食哂做肥

有新活動
快d睇facebook

求建議，仲練唔練周泰馬超好，馬超pvp極廢。。

係唔係最好夏侯602張飛，王元香香黃忠？

有周泰流血專
有夏侯天人專
有馬超廢專
有王元專
有張飛虎嘯專
有602破防專
有香香天人專

裝左件戒指終於可以刷7-8

同埋有廚房暈專

要幾多防先唔會比修7-8 d兵打死

25號前開曬3個slot+20送原五卷

？

好似話4K2
利申: 3K2呂布未死過

[ 第三階段 ] 持有 6 星 20 等級 [手環、項鍊、戒指 ] 全都穿戴的武將 1 名時，發送原始 5星武將招募令 1 張 !

頂佢, 我唔想開下低2格垃圾

你夠高攻, 係佢未打死你之前打死佢

開都算...仲要+哂20先on9

孤9寒, 屌佢老母

咁睇囉
遲早都會開
而家開仲有原五送

要3樣裝飾都+20?定其一樣就得
係既話戒指真係唔撚知點升
本身法寶都難刷

3樣都要+20
不斷將2星銅+20再換成肥..

仲難過刷酒，３樣要２０既話

梳 睇漏左4星以上...

好似係
手環升級要食手環
項鍊升級要食項鍊
戒指升級要食戒指

呢隻game玩攻擊力 本身都冇諗過要開下面兩格

之前4百萬用哂黎買3星將卷

咁刷酒難慘好多

儲左勁多法寶箱, 有用了

唔好咁快刷, 可能有D加倍活動

好彩淨係用左100個
原來佢每日都REFILL, 即停

我食左好多6星垃圾銅法寶......

甘寧個活動我都未升完
刷得邊一面啊頂

第二階段 要開9個欄位先有6星法寶送
點撚樣開9個呀

佢送9隻6*比我就開比佢

我話既
我以為係咁渣
利申: 未加工只係想問下大家係點

將所有5星+50合成做6星
再用20萬開格

邊有咁多錢同6星肥

又係你!!

究竟呢張原５值唔值，係！係咪都要開！我合Ｄ４星出原５可能仲快，因為我冇咁多錢同６星肥同料去加工

笑死

痴撚線 玩到咁
重課先至達成到
呢隻GAME越玩越痴線

但佢fb話加工費用有優惠wor

我連甘寧個個都未升完 依家先搞個新飾品

但是旦裝左隻銀介比隻突一香香之後
單刷已經過到150星

問問題都要嬲我

飾品加工 & 強化費用優惠活動：
1. 活動時間 : 07 / 13 ( 四 ) 維護後 ~ 07 / 27 ( 四 ) 維護前為止
2. 活動內容 :
1) 飾品加工費用套用優惠 50% 的金額
2) 飾品加工費用套用優惠 80% 的金額

5折同8折?
都唔知佢講乜鳩

又係西時間又係得2倍

依家已經優惠緊啦
原本十五萬而家七萬五

陣間搞到自己冇哂錢又冇哂料嚟換隻呂布或者甘寧翻嚟

邊算鬧, 講下笑姐

[ 第 3 階段 ] 活動期間內過關斬將模式過關 60 層 [ 打磨之泉 x 8 個、4 ~ 6 星飾品箱( 金 ) x 3 個、天界仙石 x 2 個 ]
咁撚少
當玩家乞衣?

我都冇六星肥
甘寧都未升完硬膠膠
3樣飾品裝晒仲要係同一隻將..
諗住一隻開攻一隻凈開防都唔得

唔係呀嘛

每日一膠
唔排唔知身體好

旋巴, 出左通用卷包呀
課金6突未?

送生命金法寶, 再附送血防抗

之前有原五卷 依家出新關得垃圾
4 ~ 6 星飾品箱( 金 ) 咪又係4星 再唔係俾6星馬仔加生命你好未

屌佢老母 送既野愈黎愈少
但係要求既野愈黎愈多
垃圾台狗 世世代代比狗屌啦

呢個原５我玩唔起了，輕鬆Ｄ算數

加生命嚟做乜鳩

多D生命無咁快死

其實唔開心個陣可以上真三FB睇佢PO, 出親都比人屌, 心情即好

巴打們，想問下點先攞到隻周dodo?一定要課呢三項？課個28日禮包攞唔攞到？課左幾時會派？
因技隊想用dodo，抽極都冇，營運又語癌，理解唔到

28日都攞到

我唸除左一路到抵同過關變易左比人上50拎原5 係叫做好少少
其他

屌你老

仲課黎做乜鳩呀 呢條GAME你越課得多
出既活動就越黎越閪 條件越黎越難達成
BTW買月包得嫁啦

課38都得
即刻拎到

六突冇肥滿技好似冇咩用

多謝巴打

我隻周瑜過萬攻啦

唔撚係掛

之前delete左個0課帳
呢個星期又玩返，已經課左成長，但又無得送dodo 都唔知點

邊有咁多隻6星肥呀.....

今日課先計喎巴打

明白，啱啱課左38，即攞到

唔該晒旋巴

突左先算

加20又唔係好難咋喎 有機！

其實食3-4個+20 6*好似就爆
好後悔扔左啲金法寶

嘩 托海呀!

其實，食4星咪得。。。

但你睇下我，得番十幾萬。。

[ 獎勵通知 ]
[ 第一階段 ] 開放飾品欄位 3 個時，發送 6 星防具箱 [ 金 ] 1 個 !
[ 第二階段 ] 開放飾品欄位 9 個時，發送 6 星法寶箱 [ 金 ] 1 個 !
[ 第三階段 ] 持有 6 星 20 等級 [手環、項鍊、戒指 ] 全都穿戴的武將 1 名時，發送原始 5星武將招募令 1 張 !

係咪可以唔做第2階段都有得拿第三階段既野如做了

但之後仲要開位....3隻6星....痴線...

一隻金額 加成千攻

洗唔洗差距大成咁

食包狂升，好彩仲有Ｄ５星垃圾

當每日做任15萬 計埋今日有13日
呢度近200萬 期間靠打關/賣裝都應該回到唔少
其實有機

我唔想做第二階段
因為一做就有可能好後悔
以架我最想升係得隻臭香

邊有咁少 +20都2千尾啦
再加埋專武個1X%攻加成就3千左右架啦

6星金法寶其實都難出
不過真係中垃圾真係會想喊
btw遲早都要開架啦

開左呂布會後悔

九張六星開位

點解開呂布會後悔

自己直接做第三階段得唔得？

睇唔睇得清楚
[ 第二階段 ] 開放飾品欄位 9 個時，發送 6 星法寶箱 [ 金 ] 1 個 !

更新完 睇完陣
點玩
窮困既我感到難受

金戰國策

第一同第三階段應該冇問題
但第二 唔做拎唔拎到原5呀

其實中7次金呂布都唔差, 可以6突, PVE實有用架喎

同問

佢成日有語癌
睇該有GE, 佢冇又比人屌獲金架啫
(不負責任留言)

終於要合成五星啦

比人撚狗啦各位

尋日係咪你先講完會唔會合五星呀

就係我呀屌 開口中比人撚啦

仆街雙兒係咪上黎MON POST呀

唔好以為我唔知
你係GM2號

我都唔知佢第二階段代表乜
係咪代表STEP 1, THEN STEP 2?
英文易明好多

喱隻game 就算合左d垃圾出來，
一d都唔掉得

立即合左隻銅5 策仔 睇黎有D用了

全20應該到限期前可以，錢日日打應該都夠既
係開9個位果到

1 3 就做，2睇情況
過關已clear唔洗煩

Step2 搞唔掂，
哪有那麼多6星將開位

咁快無左3隻6*

咁快用左3隻6*
高手高手高高手

幾多攻夠做?

d錢放血咁

佢無話要6星將
1星將都得喎

屌 我依加覺得4000酒 原來已經係正常

起碼夠勤力就得

3件+20 點升

講緊強一下飾 係 要用 一件+20裝黎換

宜家得返十幾萬

屌 玩曬啦

幾百萬一陣就冇晒

布仔終於有用啦

唔好玩啦大哥

仲有每日一抽呢，好彩咪中到幾隻６星垃圾

開完比個玄武印你真係喊撚死

孫子兵法GET!

加工75000X3 +欄位 20WX3
3隻6*武將
3件6*武,防具,法寶

先做好一隻人

漏左要升20Lv

又係就黎1001既時候
神巴你要出手了嗎

本身有5隻廢6諗住留俾周瑜食黎上80,而家食條撚

頂, 又係佢呀!

上面我先計完一隻全+20要130萬左右

我想問
加工後
佢原來個件武器係咪無左
即係2件變左1件

要48件 2星 法先 上到6星加20

手頭上 已經無晒垃圾6星法 一係就用埋6星金 單攻法 再合

1001睇黎都係非你莫屬
加工=1換1 但要俾多75000